老逢呢張相三大巨頭型撚到

老彭好細粒

Keep America Great

其實最主要係想香港...

中間個個死矮仔

差個班農

呢個就係中間個死矮仔

痴線佬來

呢啲我一拳一件

中間果個咁撚細粒

講緊戴黑超個件定眼超超個件

白字扇, 坐館, 二路元帥

中間條友未能撚發育呀？有冇1米6？我一拳打得死佢

前面綠色衫個個

成個天下jer霸咁

事實證明只要個人型，無論啡髮金髮定白髮都係好撚型